【統計】大家炒股以黎賺左幾多

想睇下散戶炒股究竟係咪真係蝕多過賺
我先， 本金十幾萬，玩左3個月，豬左廿幾k

最多+200K,而家-60K

暫時 - 4k幾

一個首期
30萬

賺左好多經驗

玩左半年 最多+100K 而家+2K

$500

十年前輸左百零萬
冇再掂股
轉晒bond+自己開財務公司
平均一年最少1x%

輸百幾萬果時點調整心情？

輸左咪搵返, 小事

2萬本, 輸1k 左右(正股帳面豬緊2千幾)
5月開始入市

早幾年開始玩應該賺唔少 無聊個陣無本
依家又貿易戰又熊市又盛
一定唔會玩

呢5年，打個和，白做！ 屌！

好彩轉工唔炒得 高位stop gain 十幾萬

得返40%本金

一隻700都輸到仆街啦

60M

買咩賺咁多 分享下過程ok?

3月個陣食到最後炒垃圾新股個段尾水30k 4 5月個陣開始玩牛熊上到差不多100k

由315跌落左右好多巴得返+10-20k 最後賺下豬下咁得返+2k

上年+20%±
今年-30%±

輸兩萬五

-10k

巴打應該本好多

玩左4年度, 浄正股都蝕多過賺, 加加埋埋應該輸左300K , 諗返如果幾年前拎晒黎買幾隻勞都仲反而有得賺 依家抽返晒股票啲錢出黎買樓了, 始終香港都係買樓先會嬴

負2皮

炒到可上車 你話呢？

-8k

明明係一場零和遊戲，但係咁多經紀行/銀行/投行既人靠服務你地黎開飯
實有人賺既，但你叫成班股民群埋一齊對數，邊有可能贏

星期一賣曬佢算
唔玩喇

當時4球左右, 其實都差唔多輸50%
記得係日本大地震, 單日跌千幾二千點

你唔係唔識屌晒巴啊嘛

之前+55k 左右 宜家 -200k 玩左1年

原來冇十年
以為過左好耐

1200%左右

賺1球多少少

有神快拜

玩期權
本金:5000
帳面賺緊13萬
真正落左袋用左得4萬

原本3X萬但閃災個晚無左十幾粒
個晚真係好難忘
原來無做好對沖可以一晚無左一半既錢
依個幾月就不斷學對沖同救倉既方法

輸5皮中

諗法同你一樣 玩左5-6年輸左十幾個 買幾隻Rolex 帶都冇咁嬲

20皮變2球

2M

十零萬本炒三年賺得個3皮幾
不過唔蝕都算係咁

4年1波

最多一次賺15萬，當時本金1m

連燈吹水大會

打個和

布神

巴打玩咩

市場巴嗰幅圖真係好勁

小弟財經台資歷唔太深

巴打係短炒多?
小弟就係冇錢買樓先要炒股

唔知點解玩optiond好似好型
咩做spread 做cover

試過賺50%以上，呢家賺5％左右

真係多謝曬呢個po既各位師兄
點醒小弟唔好再玩太大

玩到依家戶口有一百萬
本金二百萬

五百萬。呢嫁3000$

-1k
俾razer，易鑫兩隻西野搞到我賺d 錢倒蝕返出去

衍生工具都當炒股？

閃災即係幾🤔

閃災即係幾時🤔

我呢d 一蚊都未贏過識黎都罷

同問，6月頭冧市嗰陣?

想睇下大家投資成點

嗰一百萬係賺番黎定蝕淨

輸緊3萬幾

應該係蝕

-30k

賺左個心態

-1k 正係買66

賺既都係收息番來,所以依家最大份都係收息野, 大概每年收15萬啦

巴打本都唔少喎

stronghold?

巴打剩玩正股?

係

5年賺1m

玩咗年錢...最多+80k
依家-30k
搞手只求打個和

吹水大會正式開始

-300k

上年賺5萬 今年暫時蝕緊3萬 未放

警世po
0005 -800 （72.6未放）
0700 +600
1810 +500
等0005 上返收手

我都係今年5月入市 冇左10k 本係80k

本愈多愈唔敢玩。

有位前輩話全副身家係煤氣, 後生幾年我實笑佢, 拎晒來買#700 發左達啦。但依家就明白, 人地個本咁大, 一年收息夠生活有突, 基本上洗乜錢都唔駛點考慮, 做乜要出來博?

有錢人既投資重點唔係get richer, 係stay rich.

因為本細 炒股多年浮浮沉沉
近排轉炒牛熊 賺到就快夠錢買樓

-10K

應該有幾千

完全同意。
當收息既回報足夠令你滿意，做乜仲要冒風險買增長股。

不過問題係我冇本

巴打玩恆指定個股
點解正股會浮浮沉沉炒牛熊會咁勁

輸2皮

除淨姐除淨姐

-600k 學人買細價股 本來有得賺都唔識放 on9 仲蟹緊

巴打all in

-0.5M

竟然個個都話自己蝕錢

白玩一年

咁多人蝕

我都係其中一個

錯撚哂 蟹左三年

之前700 400蚊買落，依家輸到幾皮
strong hold到過世

自從入左3仔之後每一晚都瞓得好安落

我如果唔喺200蚊嗰陣入700我都輸到PK，
依家打個和，
白玩

輸3至4 萬

-8k
藥股

700而家都仲350蚊喎

會唔會諗cut loss

個人覺得藥股之前太貴啦
但係基本面唔錯，長線可以賺既

利申 9up

有圖免吹水

以前

現在

6月贏左8萬 8月依家倒輸8萬

輸

58萬本 2年半 正股最多賺過接近150萬
輸番一半出黎 最甘果下係買中人壽call 本身賺2萬 跟手撞正大跌過千點 溝下溝下輸左20幾萬

三十萬本，兩年賺十四萬

0%

-1m

而家走左未

冇晒la

5年 退休本金
5M > 8.6M
不過都係market return

咁又有幾多人可以跑贏大市吖
賺3m都好和味了

3球野先似返連登仔

輸左20萬

輸左60%

今年年中入市注定蝕，入緊熊市

玩左半年都有萬幾既

唔係㗎，好似恆生咁今個月先破頂
不過牛市賺錢容易，熊市就易蝕

三十萬本 輸緊幾千

10萬左右 100萬本 2年

可以買熊

炒左廿年，輸錢賺exp

有1M本買港燈收息一年都50k.2年啱啱 好00k

享受過程

有冇覺得自己進步左

股票定期貨？ 5000應該買唔到期貨

日日day trade 賺十點500蚊就收手 今個月手風順🤙🏻

lol 我index fund黎 都唔算炒股

月供股票冇留意
話唔定已經渣都冇得淨

巴打玩開大期?

of course計啦， 巴菲特都叫大家買市好過買股

平均成本法long term應該問題不大既，呢幾個月/年 唔好望就得

係呀 不過始終大期太多錢 唔敢擺太耐

手續費多唔多?
我自己都有d想轉玩期

-$22k

上年四十皮
今年輸返三十幾，等於無玩過

兩年正股三十萬本輸緊兩萬幾

輸緊70K，已經戒玩股票喇。

15萬本，玩咗一4年左右賺4萬
每次少注，睇書學識睇好皮毛嘅基本面
全部唔短炒

賺左一千 收手攞左去叫雞

五年左右，20萬本，連收息賺9萬
重手入既只買大公司，細價股每隻不會多過一萬

結果啲細價蝕多賺少 依家完全唔買，只買返大公司

太細價既可能係莊家股
冇乜野都唔建議掂

包膠thx

睇pe pb嗰d?

唔玩點追

幾k

本50k 輸2k

100零K

舊年11月先至開始玩, 八萬蚊成本, 而家帳面上賺緊一萬七千幾

well 賬面蝕緊5 60k
2 月買落既交保訊

之前十年斷斷續續賺左幾萬

總計應該係蝕一萬幾千

1個月500萬

股神

巴打玩乜，有冇咩心得
好勁喎annual return 成20%

+200K

2017年一年+20萬，
2018年頭俾700攪到上年果20萬全嘔返出黎仲要另輸多6萬

賺左-30k

Dllm

巴打放左未

記得舊年開戶擺左20-30萬入去開始投資

股票增值加上出糧間唔時入下錢買股 岩岩睇d戶口加埋累積有120萬左右

117562

嘩巴打買左乜

之前淨係騰訊炒上炒落, 希瑪眼科又執幾千, 中興復牌嗰度又執少少
而家個倉得番3號仔, 1883

2隻都幾好喎
巴打有眼光
祝你贏多d

好後悔冇一早聽大師話一股不留
我今年7月才放曬，
我就係一股不留後total 結算輸6皮

500k. Realised loss

不聽cfu言，吃虧在眼前啊

巴打買乜

舊年市好狂炒窩輪 個倉一下子上到60-70萬

再搬下d錢買美股 大細股都有 慢慢升到一球幾

巴打猛料

40k有多

睇多d書睇多d圖就ok

巴打可唔可以推介下d書俾我

上年窩輪賺左三十幾萬

今年輸左四十幾萬

都係d經典鬼佬書 下面少少例子 有中文版自己搵下 盡量煲爛佢

Stan Weinstein's Secrets For Profiting in Bull and Bear Markets

How to Make Money in Stocks: A Winning System in Good Times and Bad

Reminiscences of a Stock Operator

長遠買多d美股 買少d港股中資股 狂睇書狂睇圖好過睇連登睇沈門post

我係因為幾個月前貿易戰開始就斬左七八成港股倉轉哂美股 後尾人仔急跌 中港股市連環爆都唔關我事

年初果浸已經輸返晒
而家等緊機會翻身 (希望等到)

感謝巴打

6連跌翻返個本

負十一萬 以後唔玩
贏個陣唔走 輸先後悔

起碼100k

期 股都有

巴打點睇聽日，繼續做淡?

巴打要止賺啊

已經無買兩個月 見到個市咁都唔知報唔報仇好

今個月睇番個月供股票戶口
原來蝕緊錢..... 恆生一個月收我50蚊 好重皮